馬雲被國家針對嘅原因！可能冇大家想像中咁複雜

真相大白一天都光晒

馬雲啊馬雲
幾個月之前你仲風風光光
幾個月之後你分分鐘已經變咗屍體
所以支那人真係冇資格叫企業家

拍埋成龍大gor度好似小儀麻痺症咁樣😂

先天發展缺陷

咁大個真相都冇人推

成龍仲勁撚過媽咪同燒山，馬雲都走唔甩

咁大件事都冇人講
快撚啲幫手推

馬雲條撚屌都係韭菜

馬雲條仆街勢估唔到就係俾啲呢一下害撚死

馬化騰會否成為下一個

馬雲只不過係頂級權貴家族白手套

老習治下，班權貴分唔掂餅仔
佢自然要收檔

況且，老習要搞全民電子奴隸幣
又點會放生馬雲成套電子金融系統